其實牙King份人都幾高EQ,同占迷一樣

簡單講真係唔撚要面兼無腰骨過女人
由出道同kobe交手咁多年起計大家都知咩料
你話去快艇都無野好講
去隊波居然有擺滿哂kobe拎返黎既trophy
終於肯認低威拿？
唔好同我講咩數據超越mj/kobe
淨係作為一個運動員要有既尊嚴
你件垃圾連wnba都超越唔到
更加唔好同mj/kobe擺埋一齊講
占迷都係呢d咁既級數咋
你咪撚俾我知你今年扮湖人迷
我街頭笑撚到你街尾

邊位占狗負評得咁快